屌la sing 樓下有幾條海豚

咁撚淺水都游到 洗唔洗call漁農？

唔洗，你去驗眼就得